{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043553",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48579&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화하늘빛펜션"
    },
    "text": "当宿は、各客室に個別テラスがあり、周辺には海水浴場があります。 近くには江華干潟センターが車で3分の距離にあり、東幕海水浴場と摩尼山は車で7分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は12時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 プールは夏期の6月から9月まで運営され、天候によって営業時間が変動する場合があります。 プールの利用時間は午前9時から午後8時までで、入場の際はラッシュガードと水着、水泳帽を必ず着用してください。 バーベキュー施設は炭、グリル、焼き網、手袋が提供され、人数によって料金が異なります。 2~3人は20,000ウォンで、4~6人は30,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は午前7時から午後11時までで、個別のキャンプ用炭装備は現場に持ち込むことはできず、現場で決済する必要があります。 宿泊時、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしでは未成年者は宿泊できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹などを客室内で使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏期の6月から9月まで運営されます。ただし、天候によって営業時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は午前9時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。ただし、炭、グリル、焼き網、手袋が提供され、人数によって料金が異なります。2~3人は20,000ウォンで、4~6人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午前7時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "宿泊時、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹などは客室内で使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 420
    }
}